有咩廢得過生智慧耻

好痛

我下顎個兩隻都係橫生TIM
出個陣爭爆D牙肉仲痛到仆街
找牙醫做小手術剁哂上下四隻
洗左過萬銀

就係連個齒字都唔撚識打

我橫生太近神經線 唔夠擔剁